有冇人覺得Myth & Roid既KIHOW永遠都要活係Mayu之下?

Anime Friends 2018 成個LIST 都係上一手唱既...
自己唱既就得一首

BTW 2個唱LIVE都好一般

系

個單位仲要D BGM 播住Mayu
當合唱呀?

你都好串WO
幫你做忌呀啦

佢岩岩先唱過兩首定三首
你想點

冇
覺得咁樣好慘

唔識D人

淨係知唱RE 0 高汁

真係好似得overlord果2首
應該俾啲時間佢
雖然都係想睇返mayu多啲

手足識貨

其實有首Tough & Alone 都係Kihow 唱
我都好鍾意,但可惜仲差少少

麻友